直播】11.22香港民研公布最新民調 黃偉國

政府及黑警民望止跌回升 , 11月策略錯誤 , 塞路搞基層 , 其實不智